英國會幾時開關正式俾香港人去？正式條文幾時公佈呢？

如題

2047